如果熱狗係高雄人，今日會講乜？

罷韓我地一定白票，之前我地XXXXX果陣你地唔幫，點解而家要同你做戲？

大家放下矛盾，齊心抗共，支持罷韓

一定講我唔係熱9